EXO伯賢高度評價BTS防彈少年團：為他們鼓掌

EXO伯賢和防彈少年團，作為K-POP界的頂流，是惺惺相惜關係。

去年，伯賢發佈個人首張專輯《City Lights》時，就公開評價了防彈少年團，對對方讚不絕口。 伯賢表示：「我真的認為他們很偉大，是一群非常認真努力的朋友，他們也有非常值得我們學習的地方，作為歌手有互相學習的地方，對於他們出色的部份，為他們鼓掌是理所當然的事情。 」絲毫不吝嗇對後輩的稱讚。

EXO是從一出道的時候就受到極大的關注，作為從韓國三大娛樂公司之一SM旗下的男團，EXO成員們從顏值到實力，再到綜藝能力全都是專業級。 因此他們一出道的時候就人氣火爆，而現在多名成員正在服役中，其他人也開始專注於SOLO發展。

而防彈少年團的成長也十分驚人，短短7年的時間裡就從小人氣愛豆登頂成為世界知名偶像團，刷新了K-POP在世界歌壇的地位，讓大家見識了團隊的超強吸粉能力。 防彈少年團一直用努力向外界證明如何成為粉絲們的正能量愛豆， 7人的舞台表現力和實力都是不斷追求更高的水準，打造令人驚豔的舞台。

全game唯一好人

邊伯賢有咩資格出聲

客套說話

@binb

仲有一個

狗朋友幫bts奶袋底

呢啲只不過係客套說話嚟嘅啫

物理做得幾好

伯賢屌過泰妍
BTS做過啲乜令伯賢都佩服?

@牙邊 咁客氣

BTS屌過我，所以令到伯賢好佩服